好好享受返工之前最後兩個日出

🚬

再見

唔係仲有一個咩

你唔係應該下午先起身o架咩?

返工嗰日唔敢唔瞓